前民建聯成員蔡東州任務成功

令奠永舜當選